機殼撚唯有IPhone？

買samsung啲機殼鬼死咁少，
搵餐死都係得啲貴賣淘佬殼，
係咪只有IPhone唯一出路？
真心唔想淘殼

你再睇下其他細廠Sony Google，仲少

你買手機定係買殼？

仲有asus

買殼諗緊第時換機
為咗容易搵殼不如加入果粉

買Nokia可能連透明殼都冇

Iphone借殼上市

自己3d print啦

裸機先係最好手感
人地設計師咁辛苦整到部機變薄
你就走去搵d膠笠住佢

不能同意更多
辛辛苦苦偷位薄1mm 輕10g
設計唔同既顏色
d人就走去加個閪殼上去

呢樣真 , 不過手殘撚一跌機冇幾千
始終都係要用殼

咁咪買三星機用iPhone殼囉

犀牛盾睇下岩唔岩 唔岩咪換iphone lo

所以an機友商會買機送機殼

買呢啲唯一得犀牛盾